微信女推介股票，反手操作直播

今鋪終於到我俾微信女加好友，睇相好似膠膠地

不過唔好理，今晚佢推介呢隻:
3998 波斯登
話下星期會有15至30%升幅

明天細注put put 佢試下佢真心定假意先

你識唔識架？put ?

有冇睇標題架

你點put?on9

樓主唔識扮識

明日
put
完

On9樓主
想睇逆向操作

望左下3998，個莊升定隻股等緊樓主買

點put?

借貨short爆佢

3998撚有得put
沽空就有。不過上年沽空機構都俾人夾爆。博唔博自己諗

男人嚟
同埋頭一兩次會賺

咁係咪可以跟買

佢做莊 到時睇下佢吸哂你d 平價籌碼再爆上去震鳩你走都仲得啦

SorrySorry，更正返，星期一沽空佢ok?

Short Short佢ok?

諗起兩個麻甩佬
係度激情對話就想嘔

跟

大熱天時仲波斯登，叫佢除衫啦

基本上冇產品沽 3998

都高登時代個陣